有冇人幾欣賞林作(作哥)

讀書勁屈
有大律師資格（自願放棄）
踢波勁到似沙拿
食勁多女
識唱歌，又好戲
勁貼地，份人幽默到仆街

理想成功男人

支持林作打爆條死毒能富二代!!!!!!!

請問有冇林家軍，想加入

冇人撐作哥

學歷好屈

有 運頭塘議員好欣賞佢。

我好想幫佢操野 勁想幫佢操到打柒個富三代

條腿同葉劉有得揮

作哥雖然成日比網民笑，但佢仍然勇敢站出來應戰